發現好多人話細哨係球王而唔係準球王

06年有睇世界盃， 個個都等細哨帶巴西拎世盃正式登基做球王， 但就係差一步， 佢帶唔起巴西， 當年個個稱佢為準球王未登基做球王， 亦係自果陣開始狀態開始下滑。 但美C兩位出局後， 就見到好多人話佢兩個唔及細哨依個"球王", 又係舊人必上神枱定律， 相信幾年後大部分人都會承認美C係球王

利申， 細哨fans, 因為佢先睇波

乜依家有人唔認美斯係球王咩
根本美斯同C朗已經屌打大部分以往既球王
不過一定有人唔承認新比舊好 點都要格硬話如果美斯係30年前就點點點乜乜乜波皮都掂唔到

拎過世界盃

美朗>細哨

就係果球超遠罰球囉， 果陣佢仲係新仔， 就好似我地無叫包皮做球王

到今時今日坦白講唔認美斯係球王既人唔多
再扣埋d假膠其實好少人

佢偷偷地放朗甸入去的確都唔岩
踢得兩季貨仔既垃圾都可以上神台
咪又係一個 youtube 球王

C朗果隊係提子國黎
帶住大部分都唔係一線球員
拎到歐國盃我覺得已經好西利
美斯就遇著個ON9教練 出埋哂成堆阿甲唔知乜7球員落世盃
佢地兩個淨係球會往績都夠登基做球王啦呀麻

咁又唔係垃圾， 係勁咗好短時間同國家隊無表現， 同享利情況接近

推

當代踢法造就不同類型球王
好多人話3R好勁但可能放係現今足球踢法無得打

亨利都勁左好長時間，係c7同美斯出現，改變左勁既準則

真心覺得歐國盃係死好命
雖然無霸氣...不過贏就係贏...

美斯同亞軍廷個三連亞其實都係決賽前好出色
決賽仲有希古恩一齊跌watt輸得有小小唔抵

唔使嗌啦...打和一齊登機

事實上兩個都係球王 呢個世代最強既球員 歷史級

Agger

真心唔明點解會盲反會擁護自己心目中嘅球王去到呢個境界

我意思國家隊情況

歷史地位都係 Messi, C Ronaldo > Ronaldinho

就算計prime season 都係美朗高至少一班

最多咪計國家隊, 但Ronaldino 國家隊表現真係咁出色咩?
黎黎去去咪又係J 笠死Seaman 果球

Messi>Ronaldinho>>>>>>>賤種

Ronaldino歐聯都係靠拿臣+吞精

吞精係

細哨同屁馬比就差唔多

美朗兩人球會成績甚至超越以前球王添，但球王除咗以一人之力改變戰局之外，另一要素就係能令到隊友都可以打高一個層次，依樣喺踢國家隊時好重要。而美朗正正就係冇呢樣，所以未能帶領國家隊攞世界杯，令人覺得佢地未夠班做球王，加上佢兩個癲峰時期都係踢緊當時最強人腳嘅球會，唔算特別顯得以一人之力攞杯（反而個人覺得細哨喺巴塞時期顯得重要過美朗喺巴皇）

咪傻啦
點會無得打啊
大哨最勁果陣係俾個波佢 自己爆入去等慶祝喇

全盛大哨番黎現代咪加強版包皮囉

琴晚包皮都咁, 咁大哨唔知會點呢

咁卡卡係咩地位？

講好睇講勁，prime 細哨prime 卡卡都係球王級。

但小花同牙朗實在太痴線，係佢兩個之前，係一季入過百球邊有可能。

防守打法 聯防各樣都唔同啦
疤都改變打法啦

今年巴塞無美斯好似都唔掂

一季美斯都係九十一球啫， 邊有人過百

球會 73 only

一年呀
一季50已經係超人

佢地淨係聯賽都50 la, 有咩難度

其實以前巴西李華度算唔算係球王

細哨國家隊帶隊仲差過美斯

伊度奧個花名都唔識

屌 真係唔識
個名點黎

好多年以前舊登有個user叫伊度奧
係戇鳩仔來
成日話喺家姐張床打飛機再食返自己啲精

所以叫吞精

等睇俾老屎忽咬

包皮有潛力做球王

呢個係個人特色
唔關事
大哨就係咁樣踢波

包皮琴晚對住果隊只係阿根廷後防

好多人覺得美斯唔係球王
包皮有潛力超越巔峰美斯

世界盃咁嘅成績，就叫自己球王

大哨都係啦，一個歐聯都冇

邊有人叫細哨做球王，對上都係施丹啦

不嬲上代係大哨+拖舟
細哨同美斯 c朗差一班

細哨06年當打都比拖舟打死

我所知球王係比利， 老馬， 施丹， 大哨球會作職太少

細哨同美斯巔峰>施丹

我所知球王係比利老馬兩個
可惜美斯做唔到公認球王
不過從今以後美斯就係一匹攔路虎 要做球王起碼勁過巔峰美斯

咁好難下

實有既..

在我心目中當今球王就係C朗同美斯 完

從來球王都係比利同肥馬

唔講美斯 就算係牙朗爭呢個goat 都前過拖舟肥哨啦

啱呀
如果美斯唔叫球王
咁未來一代做唔到佢做過嘅野就更加無資格稱王

其實畀我揀就Pele多啲.

不過肥馬Prime 好勁, 尤其大賽, 同埋都比較公認係..

要keep住癲峰十年仲要無傷我諗無人做到

大哨球會唔廢 係美斯 c朗太癲
因為高峰短多傷 同埋4 家性奴
但以前球會比賽邊有依家咁重視 比利成世踢巴甲 肥馬一樣無歐聯
國家隊>>球會 一直都係度
歐國杯 南美國家杯都重要過聯賽 歐聯好多
國家隊比賽普及率高
如果拖舟98 決賽無入波都唔會做到球王
c 朗美斯 4屆係世界盃淘汰賽加埋轟0 球 係球會識飛 咪又係俾人笑體系球員做唔到球王

估唔到已經到左細哨都俾人話得兩年貨仔係youtube球王既年代

二條友令人覺得無10年高峰
無資格做球王

美朗令到球王有新既標準

細哨話就話贏過世界盃同歐聯
但係兩場決賽佢既貢獻都不太大
同埋冇乜領袖風範

大哨試過世界盃決賽入2球 + 神射手 + 曾經既世界盃入球紀錄保持者
所以計落都仲會覺得大哨成就高少少
不過同細哨一樣都冇乜領袖風範

施丹2次世界盃決賽入3球，歐聯決賽世紀入球
而且邊隊波有佢個士氣都唔同d
所以90年代尾至00年代初，施丹同其他人比都係高一線

比利老馬咪一樣冇咩球會成績，佢地唔係球王？

想問施丹大哨兩個兩入世盃決賽，一次成功一次失敗
細哨都一次決賽 一次八強，係比施丹享利踢出局

點會排到美朗之下？（俾麥巴比同阿蘇踢出局）

想美朗都叫球王？
得，降低左球王個標準咪得，咁 告魯夫 迪史提芬奴 凱薩大帝（其實佢堅係）個個都係

比較公認係比利先啱呀
比利17歲 四強帽子戲法 決賽梅開二度
真係前無古人後無來者
啲人鍾意講朗拿度後生幾勁 但永遠唔提17歲嘅比利

呀屌, 我打得差個meaning 唔係咁解..

我係想講比利秤先, 但公認多數都會包埋老馬入去所以先計埋..

啲廢老係咁

比利 2次豐田盃冠軍 6次聯賽冠軍 球會成績好好

佢仲要八強先搶贏到個正選位..

59年18歲美洲盃好似仲做埋MVP

其實佢好似除左美洲盃差唔多球會+國家大賽可以捧既盃都捧晒..

所以咪不如c朗囉

其實球王定義係咩?
攞過金球同世界盃就得?
我認為要有影響力
美斯就算而家退休都會係歷史第一人
我覺得佢都唔需要任何獎盃證明自己
細哨都係另一個球王, 因為佢有影響力同獎項, 大家冇衝突

比利老馬就肯定係屈既，咁唔通又有得話佢地冇歐聯咩
根本國家隊榮耀 大過球會

老馬歐聯真係一般般
比利係打贏歐聯冠軍 即係仲勁過歐聯